大學五件事係咪拖攬錫摷扑

中學黎

小學黎

幼稚園黎

牛屎

其中一樣係做hall雞呀

how abt hall鴨

11哥?

含吹奶啜咬

聯合組媽最盡責

中學都做齊啦屌

求下大家唔好放棄12位送中手足！！！

12手足包括XGU,公大學生，你唔係唔簽呀嘛？

大學6件事